覺唔覺而家乜球員退休都要睇小花撚面色

退休都唔撚比
係都要比人擺去同美斯比較下先得